咖啡杯蓋

今日發現個杯蓋上面裂咗漏水
可能係噖日跌襯佢
想問邊到有呢隻杯蓋買

最好黃大仙區內